突發！韓國清𥇦感女神竟如此處刑隊友！？

原本就咁睇左邊兩個都冇乜嘢
直到當我睇到右邊
成個清新感 清晰度 清純fu
撲屏而出
左邊兩位瞬失光彩
即刻覺得索然無味
我諗我患上左末期牙周病

柔寶處刑左右啦

中間最正喎，其餘2個即刻暗淡無光

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

中間慘被處刑

3個都正 上面分化正垃圾

望咗好耐先睇到三個人係有少少分別

珉周珉周永遠支持你

中間

牙周令令 柔理qq 牙真令+q❤

右邊嗰個咪街霸啲2P咁囉, 轉咗少少色

咁你又反采源